羅利斯向卡利奧斯致敬

真係拍得住癈卡
之前d龍派膠都無癈卡既程度

都係決賽

熱狗

一個贏一個輸

佢真係以為自己贏撚左

都仲係karius柒d

彈埋琵琶先算啦

你都忽忽地 世界盃冠軍呀依家!